連登有玩poker個啲全部入哂嚟

有冇巴打有玩poker,我啱啱新手加入，但係又唔知用咩平台玩好，係咪PokerStar最好

我都想玩poker，又唔想玩線上，但係未夠21

宜家pokerstars點入錢同取款

會唔會犯法

唔會

我驚入左錢拎唔返出黎

好似入返去credit card

溫書啦 考喇

好煩呀
入唔到錢呀!!!!!!!!!!!

visa唔得master得 但我自己理解就犯法

犯咩法啊，啲人賭beat360咪又係咁

beat360
洗唔洗咁大個頭盔

玩freeroll計唔計😆

覺唔覺pokerstar 好多bad beat同撞牌? 變相佢地易抽多d水

梗係要

如果有巴打想喺Pokerstars 入錢可以add我telegram The_Shots26